{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 풀향기휴양펜션"
    },
    "text": "草の香り休養ペンションは済州オルレ8コースの終着点であり、9コースの出発点に位置しています。 ペンションは杉で作られており、快適な木造ペンションです。敷地は2000坪で、客室は一軒家複層型で分離されています。客室には個別バーベキュー施設と芝生庭園があり、素晴らしい景色を眺めることができます。草の香り休養ペンションでは南国の情緒を感じることができ、人生の素敵な思い出を持つことができます。チェックイン時間は午後3時から、チェックアウト時間は午前11時までです。外部客の出入りは禁止されており、バーベキューは外部客に許可されていません。 客室内では、肉焼き、魚焼き、辛いスープなどの調理は禁止されています。客室は禁煙であり、追加人数は別途料金がかかります。 また、家財や施設物を破損した場合、損害賠償を要求されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "草の香り休養ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "草の香り休養ペンションは済州オルレ8コースの終着点であり、9コースの出発点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "草の香り休養ペンションの敷地面積はどれくらいですか？",
            "answer": "草の香り休養ペンションの敷地は2000坪です。"
        },
        {
            "question": "客室内には何がありますか？",
            "answer": "客室には個別バーベキュー施設と芝生庭園があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "外部客の出入りはできますか？",
            "answer": "外部客の出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは外部客にも許可されていますか？",
            "answer": "バーベキューは外部客に許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では、肉焼き、魚焼き、辛いスープなどの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加の人数には別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "家財や施設物を破損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "家財や施設物を破損した場合、損害賠償を要求されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 332
    }
}